有冇c hing知道一舊水仲有冇做緊？

?

一舊水

過咗身啦

上左岸

老

有無人試過

竟然仲有人掛住佢

個website重係唔係度

唔知點解對佢個website最有印象嘅係有個黑人

兒登仔邊識佢

變左舊半水好耐啦